[桌球] 世錦賽過後，Kaspersky Riga Masters 2018

WhatsApp Group:

LM

睇番List Ronnie冇參加，-6俊唔知有番態未

oso 呢幾年唔會打呢吋啲蚊型比賽
留大賽仲好

仲有成個幾禮拜先有得睇，now自選一Cue過百睇到悶

仲有8日，輕輕一推

仲有5日，最衰27/28都唔播，冇旁述都好呀

推推

仲有2日，輕輕一推

-6 係星期六 0000

Now 637唔播，要搵Link睇

打定輸數 Eurosport 無嘅都好難睇到

Eurosports有得播，唔知BBC有冇

BBC 一年只係播 Masters, UK Champ 同埋 World Champ 架咋

今年冇世界盃?

完咗啦

Murphy 120 miss yellow

無 link 架啦 想睇 -6 嘅好訓覺啦 橫掂對大陸仔都實輸架啦

今晚返到屋企又要拎部iPad AirPlay去TV到睇 EuroSports2 Link

會播-6咩

條link好lag

會轉枱 ?

應該會，等佢地打完-6就進場會播

唔係播芥蘭咩
我睇佢冇live tv個logo

我唸等卡特打完就會轉

用potplayer 開

VLC都冇問題，-6俊

仲要有埋廣東話旁述，TV用VLC都OK

1:3 -6俊

收工1:4 -6

Williams 好撚fit

屌 烏鴉口

Williams快啲合埋眼出Cue

燈

有冇人睇緊魔術師

魔術師0:3 Xintong

梅菲88 0:4

下場有木咀博 v 啫喱仔

梁文博咁冇左個 147
入完紅撞入多隻

世錦外圍賽先經典，連續兩局波147，可惜最後甩隻黑柴
BTW 算唔算史上第一個做到連續兩局波147

木咀博88 3:4啫喱仔出線

呢個賽事完事後一日就開新Post, World Open 2018
BTW OSO外圍賽冇打，正賽冇得睇佢

今日有冇marco link
琴日訓左先有link

147 live fb search

暫時兩個都鳩打緊

呢條Link都有-6俊睇，用POT/VLC開

Mola mola

Marco Fu 1:2 Davis

今日neil都贏得好險

2:2

robertson bb

做乜鳩

Marco Fu 2:3 Davis

又返屋企湊女 知你成個月無返過掛住 d 女啦

3:3

-6廢到

依兩條友

Marco果種廢

波樓質素

笑死人咩 最後個幾球餐

Marco Fu輸鳩埋

咁心急做咩 諗都唔諗下

痴撚線

唸都唔唸下就趴落去，已經冇晒心機打架啦佢

劇本：一開始好勁->比人追+過埋到 match point->century 追到 deciding->輸 deciding

唔係第一次

所以先叫劇本

係喎屌，比-6俊激到睇唔到

-6瞄波係咪有問題，幾個chance都瞄得差好撚遠
剩係睇last個frame

第4Frame打隻紅波果隻Easy shot都甩，聽日post YouTube重溫上嚟

拎rest個球真係離晒大譜 真係打完屌一聲

我都係，係機竇睇緊一野拳頭打落部街機度

啫喱 2:0 Walden

啫喱 3:2 Walden

啫喱仔用緊果枝係咪JP Handmade?

Come On Wilson

Wilson 1:1 密瓜

Wilson 1:2 密瓜

Neil 4:0

啫喱 5:0 Carringron

今晚01:30決賽 Best of 9 Frames
啫喱仔 vs Carrington

All In Robertson Come On Robertson

Robertson 1:0 Lisowski

Lisowski啲波真係

啲紅波想點

Robertson 2:0 Lisowski